有時真係諗唔諗唔明點解香港人咁撚鍾意 養貓

??

得意囉

可愛囉

土地問題

公屋唔養得狗

你都痴撚線

唔生仔又覺得悶

奴隸心改不了

鍾唔鍾意養貓關香唔香港人咩事？

點解唔問養狗

咩叫諗唔諗唔明

請善用起底功能
支那人已block

終於搵到你

就係你喺度分化香港人

想問下我邊一個post關支那事